眼超超惹禍 油麗邨36歲男遭3惡漢圍毆

【星島日報報道】一名36歲男子早上在觀塘油麗邨商場麥當勞快餐店附近，懷疑被3名男子以木棍圍毆。警方正追緝3名疑兇，而現場遺下一節折斷的木棍。
警方早上6時19分接獲職員報案，指事主與兩名男子於食肆外因目光問題爭執，其後該兩名男子連同另一名男子，在食肆附近分別以手腳及木棍襲擊事主，3人其後逃去，現場遺下一支折斷的木棍。
警員接報到場，經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害，交由觀塘警區刑事調查隊第一隊跟進，暫未有人被捕。事主頭及手受傷，清醒被送往聯合醫院治理。
警方正追緝3名年約20至30歲，身高約1.7米，中等身材，蓄短黑髮，案發時分別穿灰色上衣及淺色短褲、白色上衣及黑色長褲，和藍色長袖上衣，深色長褲，手持木棍的男子。

世清黎